[until we score]其實踢波專對住對家隻手黎踢係咪無敵?

好似尋晚獌咁一踢中就12m 洗咩踢90分鐘咁耐

線已出
理能得你

出咗線
伸有咩想討論？

蘇亞雷斯？

樓主咁有諗頭應該去英國發展足球訓練事業

係，下次其他隊可以試下咁做